其實香港早5年應該要進入水滸傳既時代，有仇報仇，江湖事江湖了，而非尋求法律途徑解決

其實係，有事根本唔需要搵官兵，江湖事江湖了幾好，起碼公平d

比藍絲打報警真係笑死

你唔報警，飯民律師又點幫你打官司？

老璃認同

但官府班冚家鏟好高武功

水滸傳出左個內鬼宋江

寧願死都要拉曬d手足去送頭

幾年前有藍屍阿伯好理所當然咁揸人波
當時冇人走去一刀殺咗佢真係奇怪

爭你喺後面狙擊丫嘛

屌你老母你隻分化狗食屎啦屌你老母

屌你on9=分化

有料

除咗屌人老母同問人屙尿抬起邊隻腳

重有咩招

純粹睇唔順超你啲仆街

成日問坐喺屋企點解冇人乜乜柒柒

咁又分化

好波

btw你負評咗我個comment

好痛啊點算

咪又係五毛

有時諗

生活可以好似老鳳咁簡單咁低難度

真係幾幸福

上連燈鳩噏

點解冇人劏狗冇人買軍火

畀人串冷氣

就話人係分化狗係五毛

屌下佢老母

問下佢屙尿抬左定右腳

咁又一日

他朝一日光復成功

就可以出嚟話：「我的帖文起作用了」

就算大吉利事唔成功

都零損失（喺屋企用keyboard做「狙擊手」）